俾人制裁係咩感覺？ 會唔會有信件通知你？

定係瞓醒第二日睇新聞先知道自己俾人制裁？
銀行會唔會有好多來信？
仔女會唔會屌鳩你累全家

有冇人有經驗可以分享吓

唔會 得把口

無事的,
你睇而家
講左話會裁
啲股票升能到
樓又升能到痴線

一開市隻熊就打左靶
完美制裁

會出email 比你

有個行會女人話: 會預早通知等你賣樓/轉移資產